攝左衫都要提防仲有鬼

唔好唔記得會有狗係背囊收埋左胡椒球槍

十月一日 賀佢老母

拍一拍背囊點都可以估到有冇槍係入面掛